zebraTools
==========

Create this project for guys can do something easily in windows

prepare
-------

因为本项目需要将python编译成exe，因此需要安装pyInstaller，另为了画图需要，要安装numpy与matplotlib

Usage
-----

在win下，双击install.vbs 等待数秒即可看到当前目录下生成了zebraTools目录，此目录即是zebraTools的发布版本

关于如何使用zebraTools，请参考当前目录下的manual.pdf 或者manula.pptx文档
